最愛金庸武學名稱

天山折梅手
落英神劍掌

金庸改D名有一手

月牙天衝

左右互博

地爆天星

八荒六合唯我獨尊功

天外飛仙
屌你飛刀

爆碎牙點穴

揸波龍爪手

逍遙御風

吸精大法

北冥神功 凌波微步

姦夫淫婦劍

電話㩒極刀

五羅輕煙掌
飄雪穿雲掌

雖然都係啲過場廢閪武功，但個名堅好聽

奪命連環三仙劍

夜戰八方式
唔記得出自邊到

迴峰落雁劍
黃沙萬里鞭法
降龍十八掌

桃花影落飛神劍，碧海潮生按玉簫

野球拳

虎爪絕戶手

巴黎鐵塔反轉再反轉

九陰真經
九陽神功
乾坤大挪移
六脈神劍
天山六陽掌
獨孤九劍
葵花寶典
神行百變
金蛇秘笈
空明拳
先天功
易筋經
一陽指
紫霞神功
吸星大法
少林七十二絕技
參合指
拈花指
大力金剛掌
韋陀杆

胡家刀法?

太岳三青鋒
大嵩陽神掌

奪命三仙劍 血洗馬洞